海洋公園迪士尼做唔做到隔離營

如題

做到

香港又有歷史古蹟俾政府拆喇 嘈過石獅子 深水埗警署嘅人去咗邊

咁多架纜車，一車放一個人
轉圈轉圈哈姆共你

有水有電有籠

重度發燒可考慮同企鵝住返三幾晚降溫

佢地會唔會食企鵝嫁？

直送大灣區

咁 昂坪360肯定係俾vip 患者

升級版獨立病房

幾間酒店咪得

食企鵝掉落水餵海狗

迪士尼真係幾好， 夠偏僻
反正而家都冇人去

直頭perfect
但呢個政府係唔會咁做

有人提議過落馬州邊境購物城，反正都冇人行，又夠空曠

迪士尼酒店、海洋公園酒店
有齊曬生活所需

可能吸引到好多人入住
可以免費
雖然機動遊戲唔開
都可以周圍參觀下

umm 中大個間酒店 o 唔 ok

米老鼠開心隔離營

最多包你隔離期間任行迪士尼唔洗錢
入去啦好嗎

海洋公園每日都仲迫緊員工返工

熊貓當野味食

坐落南港島的香港海洋公園萬豪酒店，將成為你下次到訪這個活力城市的理想住宿地點。毗鄰香港海洋公園，酒店提供471間結合了現代設計和自然風格裝飾的客房及套房。抵達酒店大堂，首先歡迎你光臨的是高達16米的水族缸。你可以享用各種餐飲選擇，飽覽花園和泳池美景。快展開海洋公園旅程，與家人和朋友一起度過充滿樂趣的一天。

你可以在大自然環境及清翠山巒環繞的礁湖主題游泳池中寫意暢泳。水療中心為你提供各式各樣無微不至的水療護理及泰式按摩療程，讓你身心煥然一新。配備先進器材的24小時開放的健身中心，讓你在度假時保持最佳的體態。

酒店除全面禁煙外，四周更佈滿綠蔭，擁有綠茵天台，獨特的酒店外牆環保式設計，戶外用餐區以及提供室外活動空間的選擇。而酒店的所有餐廳均會選用可持續發展的海鮮，將關愛大自然的心意以巧手美饌呈奉。

有籠

唔好啦，我唔想啲企鵝中肺炎

岩喎,實做到

石岡軍營得唔得？

隔50萬人都得

地方空嚝
遠離民居
完美隔離地點

夠大

海洋公園咁近D狗仔訓練營唔駛諗

支持

隔離HKCC會容許呢件事發生咩？有錢佬一句就收皮啦

呢個真係有得諗

諗得過，隔離緊唔驚悶啦，日日玩幾轉過山車，

一諗起病太重架車就自動掉左落去就

Push

Critical thinking

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

走都冇得走

正苦唔會聽，佢要既係將病人擺係民居攬炒

push! 做隔離啦咁大個地方唔好浪費

人x日報 : 重大發現，食企鵝能有效滅殺肺炎病毒

肺炎妙妙屋

咪搞呀
會變成絕種動物

仲有佢其他嗰啲機關一樣得 但裏邊冇床 可能唔符合隔離營要求

召喚老衲

最毒婦人心就係呢隻閪婆，為咗鬥氣，明知係死路一條佢都要香港人行落去。

大灣區做隔離營咪得囉

信和咁撚多酒店 幾撚時排到去迪士尼啊？

食屎啦五毛，米搞暴大

食埋海狗

一人一架纜車。空中隔離。

g持

困佢喺水入邊

我驚佢哋食埋啲企鵝咋

推

人都冬死埋咪得囉

Why not

老解軍營

反正兩個主題公園都冇乜遊客，攞嚟做隔離型最好。

Ok wo

我相信香港人唔會介意

做到，入場費政府補貼，海洋公園有錢賺唔洗執，市民安（開）心，被隔離者又有放題遊戲任玩

四贏局面呀喂！

咁快手

全職毒撚，梗係快手

一個一個轉過黎俾醫生睇同派飯

地理位置，迪士尼最岩

海洋公園近警察學堂

我兼職毒撚
全職打機撚
e家做緊兼職

警察學校做咪得

得啦
送佢地上過山車喺最高嗰度停低 一定唔會傳染

幾好 病支入去同米奇老母玩yo系

食風食到飽哂

Z

ok

海洋公園啦

有酒店 可以做到

反正無人幫襯

仲可以開間鬼屋

太陽曬返2,3日殺菌呀

海洋公園酒店, 班友實好願意入去長住,
反正遲下都執柒, 實無人投訴.

啱哂
班撚樣發燒都要照去迪士尼 而家求仁得仁

做到有突

又唔驚走犯

企鵝嗰度用嚟做臨時殮房

禮賓府隔離個間醫院好似好啲喎

咁chill得唔得架

海洋奇觀有被舖比人過夜

得

做到，最好既辦法

Mr. Siu: "跪求大家討論 全民支持醫護“你唔封我封”大行動"

見過大陸人問企鵝幾錢斤

有鬼屋，放幾副棺俾大陸人瞓

機場可以,停飛,然後搭晒帳幕

掉落海餵鯊魚啦

Ok喎

美國係會用空軍軍營嚟做隔離中心,因為果D係國防軍嚟.
但豬奶果D係黨衛軍傳統秦政嘅錦衣衛,估計各個軍營係唔會比你做隔離營囉

咁撚偏僻嘅地方梗係最適合啦

唔通起㗎吊車擺床鋪

呢個好笑

渡埋假
入咗都唔想走

淨係隔離黑警訓練基地都做到起碼1000人啦

吊車又得
摩天輪又得
滑浪飛船都得

笑死

最好係政總加埋側邊嘅天馬艦丶
因為政總無人返工、又門常關丶
天馬艦可以比直升機升降丶
而且有大量嘅房丶又有空調系統丶
改正負壓房唔會太難丶用住幾個度假營先丶實夠時間改進

迪士尼就得

海洋公園都叫近市區

海洋公園執咗自然有其他投資者起過個新 點解要用納稅人錢撐住幾年 之後又蝕鬼晒

去迪士尼做足準備玩得開心至醒得你

迪士尼啦，咁撚鐘意去比埋成個佢地住

最好隔離佢地係入面玩
唔洗醫 玩到死 順便之後剷晒佢起過

永遠改做海洋醫院

黑色嘉年華

太多動物同昆蟲，驚變種

新屋嶺

海洋公園好近民居 迪士尼偏啲

好主意喎
要100億
做左隔離營先啦

樓主幾有諗頭

海洋公園幾好丶隔離係狗校丶狗宿

真係唔怕悶親

海景病房
私家海景一晚都唔知幾多錢
依家免費你住

啱哂 入面隻隻都係野味

屌你笑死

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

聽日三罷啊

good

仲有海景睇 高級病房嚟

被隔離變成去享受

中你老母臭閪呀中

大學啲地方唔係比啲低賤賤種入嚟

唔好侮辱山城，建議大家封鎖佢起步

你屋企都ok

隔離營都可以係香港中招既人住....

舊啟德機場個度是咪有個死場, 又 o 唔 ok

會唔會傳俾啲動物架？

黃竹坑黑警學校啦，咩設施都有齊，又有黑警拎槍守住，實走唔到出黎

海狗公園大量野味

okay wor其實
都冇香港人去

燒企鵝

海洋公園幾好，果個位冇咩人入

點解你會覺得中大係個考慮到嘅選擇？
都近民居，迪士尼、海洋公園 相對地易監管
有人走出嚟都知

而且現階段會中招嘅香港人都知咩事啦

企鵝好慘

無衝突架, 病人多個時全部做哂營囉...
禮賓府, 海洋公園, 新屋嶺, 迪士尼, ...etc

中大火車站外面個間hyatt, 附近唔係無民居架咩, 得個起緊既中大醫院, 而家唔係停課咩

新型醫療,
渡假村醫院
發大財

天日一定會更加開心
咪get ~

點會做唔到

唔係閂左咩，仲返去做乜鳩？

忠誠勇毅，驚閪咩！